當年有劉進圖，今日有岑子杰！

劉進圖遇襲係新聞界黑暗嘅一日

岑子杰遇認襲對香港又有咩意思？

香港政治黑暗嘅一日？
香港人人權墮落嘅象徵？

點都好，有一個最明顯嘅意思！共匪要香港人怕死！香港人千奇唔好怕！

我地要抗爭到底！
共匪依家係激化我地嘅抗爭情緒！

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

互相私了，鬥召喚神獸

會唔會荒謬到岑子杰星期日比人拉，被人落charge 煽惑暴動非法集會

南亞人只係打手，香港人要認清楚真正嘅敵人係共匪！

冇撚錯

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

人都死左咁多, 就好似黨鐵出軌已經慣JOR

Pish

唔好亂呀手足！化悲憤為行動力！廣傳共匪進一步危害香港人嘅人權！架陣香港人連人身安全都無只要政見與政府相左！共匪想嚇怕香港人唔再行使集會自由！

終於明白 襲擊子杰【真正目的】